龘䶛䨻䎱㸞蚮䡶䴞䴝䯬䬛䰕㹚

於是龘䶛䨻䎱㸞蚮䡶䴞䴝䯬䬛䰕㹚
砍向㱎䖘䵈䶁䘔䶑䘓鋱䩳䵷㒪䪉䉥
然後[那個巨龍]㱎䖘䵈䶁䘔䶑䘓鋱䩳䵷㒪䪉䉥
咬了[那個勇者]龘䶛䨻䎱㸞蚮䡶䴞䴝䯬䬛䰕㹚
最後龘䶛䨻䎱㸞蚮䡶䴞䴝䯬䬛䰕㹚
他戰勝了㱎䖘䵈䶁䘔䶑䘓鋱䩳䵷㒪䪉䉥
救出了公主䥸䝟䳮䟑䎘䫱䉷䰯䕈䟐䬝
回到了䥰龘䰕㽌䇁䵄䵻䬛蟿䆉㖀城
國王聽說龘䶛䨻䎱㸞蚮䡶䴞䴝䯬䬛䰕㹚
他打敗了
㱎䖘䵈䶁䘔䶑䘓鋱䩳䵷㒪䪉䉥
就把公主䥸䝟䳮䟑䎘䫱䉷䰯䕈䟐䬝
嫁給龘䶛䨻䎱㸞蚮䡶䴞䴝䯬䬛䰕㹚

以為亂碼

做乜鳩

罰抄呢篇野一次

唔洗你抄，我罰你讀一次

好好聽

又幾盞鬼喎

點讀啲字

得四分一識用廣東話讀

唔係廣東話根本冇共鳴
根本唔知咩嚟

1

Lm有人轉做勇者故仔

有冇人全部識讀同知點解

想問下肥絲大隻有無錯別字？

好聽

lm

有好q多番外

登場人物:
勇者
巨龍
公主
故事簡介:
䥰龘䰕㽌䇁䵄䵻䬛蟿䆉㖀城的公主䥸䝟䳮䟑䎘䫱䉷䰯䕈䟐䬝俾㱎䖘䵈䶁䘔䶑䘓鋱䩳䵷㒪䪉䉥捉咗
勇者龘䶛䨻䎱㸞蚮䡶䴞䴝䯬䬛䰕㹚就去救公主䥸䝟䳮䟑䎘䫱䉷䰯䕈䟐䬝打柒咗隻巨龍㱎䖘䵈䶁䘔䶑䘓鋱䩳䵷㒪䪉䉥
最後䥰龘䰕㽌䇁䵄䵻䬛蟿䆉㖀城的國王就將公主䥸䝟䳮䟑䎘䫱䉷䰯䕈䟐䬝嫁俾勇者龘䶛䨻䎱㸞蚮䡶䴞䴝䯬䬛䰕㹚